揀男朋友同女朋友嘅要求會唔會唔同？

如果唔會咁係咪代表當初揀男朋友唔係以結婚做前題嚟拍拖？？？
咁拍嚟做咩。。。。。。

*男朋友同老公

未試過揀男非gay

u入得嚟＝潛意識gay

開心咪拍囉 唔開心咪唔結婚囉

老婆

屌你 費時你單機咋

成日見啲人話揀老公又唔同 點點點 原來真係有分

我未婚

我求單機

咩話？我地琴日先結婚

唔得喎

可能我飲大咗

無咗被block數好想check

搵有錢人做老公之後拎錢貼個靚仔男朋友
離婚就直接分佢一半再搵多幾個靚仔男朋友

咪又係靚仔/有錢or both-.-

識個有錢樣唔差31歲仲要就死你啱唔啱

所以直接搵老婆 寧缺勿濫

樓主好積成日頂住我